原來14億人死就可以清洗人類的罪行

大家都知道，耶穌死，清洗了人類的罪行。
原本中國14億人死，亦能清洗人類的罪，purify 人類心靈。
因為14億人一死，規模巨大，首先，直接心靈影響有兩種，一種係好爽爽，一種係好可憐，爽爽之人，心靈得到了滿足，負情緒一掃而空。覺得可憐之人，測忍之生油然而生，世界充滿愛。
14億人一死，報應之証，讓人反思己過，自然左心生罪念時自我改正。
最重要是14億人，一個蘑菇也沒有，人類總体罪惡，即時少了6成

蚑那徹底滅亡

所以出現了黑死病